[緊急］元朗係咪又有白衫集結？？？？

有無手足附近？？？？

推

跟住聽日又會有和哥比人追殺錄音流出

呢類post希望admin見一個ban一個

推

求fact check

二百南亞刀手落到黎先定波叔果四千蚊到戶口先

721筆錢何君妖過返數未

元朗目前完全安全

你做乜閪？

唔好成日發放啲恐懼炸彈好不